# 迷路を生成する

マインクラフト統合版のアドオンです。


## 使い方

ブロックを置いた箇所を基準に迷路を生成します。

今のところ、あらゆるブロックに反応するので、生成したらアドオンを外してください。


## ユーザー設定

設定は次のファイル内を直接変更してください。
`scripts/server/generate_maze.js`

* 壁の種類(block)
* 大きさ(size)
